粢飯

即包,油炸鬼脆

有冇豆腐

好撚好食

暖暖地 拎黎打飛機

抆條油炸鬼出黎塞自己果條落去

好正呀青

係邊買

幾好
不過睇落好細舊

中出兄又食好野

配荳漿

用嚟打飛機

個油炸鬼好正咁！

無榨菜, 失敗

邊到買？

[url]邊間呀[/url]

豆腐
有豆腐囉,不過佢啲豆腐唔好飲

土瓜灣食過兩間
豆漿王阿媽我覺得一般
上海美華個做法係用曬油炸鬼啲邊
搣碎塞入去
但我個人囗味鍾意食油炸鬼個心
所以唔啱我

其實我更鍾意食佢個甜粢飯
不過賣相無咸粢飯咁好
所以無po出黎

ok㗎
肉鬆又有炸香過
不過佢啲榨菜都幾重口味
同埋油炸鬼個心再飽滿啲會更好

新蒲岡豆漿大王

係唔大嘅
不過都唔貴,15蚊

平時劣嗰啲無po姐

豆漿我都鍾意
不過而家啲豆漿好多都多糖,無豆味

粢飯配豆漿